{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1677868?place[place_type]=GID&place[gid]=1677868&place[latitude]=38.1923974869&place[longitude]=128.5792283698&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 갤러리 인 스테이 호텔"
    },
    "text": "付帯施設情報にはコンビニのEマート24とベーカリー&カフェインコーヒーミル、そしてレストランがあります。 利用案内ではカプセルホテルの特性上、客室内の飲食物の摂取が不便な場合は1階束草ミルで摂取でき、外部窓がないオンドル客室の場合はエコノミーオンドル、エコノミーダブル、プレミアムオンドルです。 宿泊客の特典としては、荷物保管やケーブルチャンネル、有料映画、ネットフリックスの視聴が可能です。 確認事項およびその他にはホテル情報は変更されることがあり、画像と異なる客室に割り当てられることがあるという点、備品破損時の違約金賦課、基本エチケットを守らない場合の強制退室措置、客室内のカセットコンロおよびバーベキューグリルの使用禁止などがあります。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、フロントは1階に位置し、営業時間は平日は08:00~02:00、週末は08:00~06:00です。 アーリーチェックインまたはレイトチェックアウトは可能であり、追加料金がかかる場合があります。 駐車はホテルの地上と地下駐車場が利用でき、宿泊客は1部屋あたり1台の駐車が無料です。 人数を追加する場合、追加料金が請求され、最大人数を超えることはできません。 最大人数は乳幼児を含めて決まっています。 客室情報には、それぞれの客室タイプと最大収容人数が記載されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "付帯施設情報には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設情報にはコンビニのEマート24とベーカリー&カフェインコーヒーミル、そしてレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "利用案内にはどのような情報がありますか？",
            "answer": "利用案内ではカプセルホテルの特性上、客室内の飲食物の摂取が不便な場合は1階束草ミルで摂取でき、外部窓がないオンドル客室の場合はエコノミーオンドル、エコノミーダブル、プレミアムオンドルです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の特典として何がありますか？",
            "answer": "宿泊客の特典としては、荷物保管やケーブルチャンネル、有料映画、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "確認事項およびその他では何が記載されていますか？",
            "answer": "確認事項およびその他にはホテル情報は変更されることがあり、画像と異なる客室に割り当てられることがあるという点、備品破損時の違約金賦課、基本エチケットを守らない場合の強制退室措置、客室内のカセットコンロおよびバーベキューグリルの使用禁止などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは1階に位置し、営業時間は平日は08:00~02:00、週末は08:00~06:00です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインまたはレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインまたはレイトチェックアウトは可能であり、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこに利用できますか？",
            "answer": "駐車はホテルの地上と地下駐車場が利用でき、宿泊客は1部屋あたり1台の駐車が無料です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、追加料金が請求され、最大人数を超えることはできません。最大人数は乳幼児を含めて決まっています。"
        },
        {
            "question": "客室情報には何が記載されていますか？",
            "answer": "客室情報には、それぞれの客室タイプと最大収容人数が記載されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 571
    }
}